其實點解要醫？絕症之餘有傳染性喎

本身只係死八個，醫嘅話就唔只死八個
應該隔離俾佢地自生自滅
或者group埋一齊叔一燒先係正常做法

以前古時有疫症都係燒村架喎

要成個支國燒

支持解放軍用實彈止病制毒

定係想好似以前咁
鼠疫/西班牙流感咁
死幾千萬人先安樂？

d 病毒就係佢地個嘴噴出黎
如果佢地停止呼吸就唔會傳染俾其他人

犧牲少少救60億

未必, D血應該都好毒

POPO黎睇病一定要醫,仲要盡力醫,醫死左冇人會怪你

燒埋d 血

從人道立場黎睇，有傳染性嘅絕症
無醫嘅價值，應該直接人道毀滅

電槍

可能中國做緊呢

Btw其實未係絕症

燒屍

你咁假設 愛滋cancer都唔係絕症

有做就唔係執武漢 而係炸武漢啦

燒

1.封武漢城已經on9
2.封之前俾10個鐘走仲on9
3.最理想做法係當時炸左武漢。。。

愛滋真係唔係絕症 雖然未有斷尾方法 但係有療程令病人壽命同普通人無異
Cancer就麻煩啲 有病人可以經歷療程後唔復發 但更多係療程後幾年再復發 或者晚期癌症真係得緩和醫療

相比之下武漢肺炎係有治癒個案 比起愛滋係稱唔上絕症
當然佢變種得幾快未知 將來分分鐘變到更致命

無斷尾有復發都叫有得醫唔係絕症
咁有咩係絕症
絕症兩字可以係字典消失

死亡率唔係100%
死唔去好番個班會有免疫力
咁就可以再用黎研究疫苗

望清楚 cancer我係話麻煩啲既 無肯定過/否定過佢係絕症
我單論緊愛滋 cancer我不置可否
cancer咁多種類咁多期 有少部分的確可以斷尾 但係少部分 整體黎講我不置可否

我既論點係 愛滋唔係絕症 武漢肺炎未稱得上絕症 勿稻草人我

超過一半人會好返點叫絕症

根本就唔應該比時間佢地走
一比時間佢地走 幾百萬人走佬

有咩絕症係死亡率100%?
老死？

明明只係痛苦一晚炸左1400萬人
搞到而家14億/60億人攬炒

依家都唔知走左幾多個

又呃我愛滋唔係絕症

點樣一半人好返你邊度黎嘅消息

content farm拎黎打飛機
打埋呢個飛機啦唔爭在

秒

喇 反正我目前唔太信啲數字既 不過係呢個討論到有數字好過無

全球死亡56 治癒59 二千幾宗未知會醫好定死
Statistically未太significant 未可以reject hypotheses 住 自己睇住先

世界衛生組織列為世界五大疑難雜症，目前無法治癒。死亡率排序依次為艾滋病99% ，癌症98%，白血病95%，運動神經元症93%，類風濕50%。

你個wiki 得兩個絕症都可信？

無藥醫 靠自己抵抗力康復喎

99%
得喇 知你又content farm喇

Medically reviewed by Daniel Murrell, MD on April 27, 2018
In 1996, the total life expectancy for a 20-year-old person with HIV was 39 years. In 2011, the total life expectancy bumped up to about 70 years.

我勸你地班傻鳩睇英文版會好
係H 個欄

你傷風感冒都只係食paracetamol絕症

英文版wiki 呀 H 欄呀

係樓主放棄content farm之前 我係會繼續泥漿摔角
係佢標題主張絕症 佢認真論證先

好多死左都未診得切, 計唔倒入STAT 喎

哎一時眼殘以為唔係樓主自膠

笑撚死
你出街同人講sars 同武漢肺炎唔係絕症
你睇d 人笑我定笑鳩你

喇 我自己就唔信China stat既
我既主張係未可以斷為絕症 而家啲stat完全draw唔到conclusion

你都on9
下下講將來呀？
「而家」無得醫就係絕症架啦柒頭

燒咗成個支國佢

SARS既CFR 拎香港黎睇 整體得15%
分年齡組別睇 老年人係52% 但係中年人得15% 青年得6% 兒童同少年係0%
夠絕症未？係咪要殺撚晒感染者？

死亡率唔係決定係咪絕症
有無得醫先係
呢d 人康復係靠自己免疫力架